我係淆底 唔抗爭了

講笑咋 屌你老母
我地唔可以再和理非啦
警黑官勾結 我地再挨打真係唔撚掂
絕對唔好再和理非啦
時代一定靠我地改變
光復香港！
時代革命！

各位下次發夢再見